硬 食 莊 思 敏「 波 餅 」 林 敏 驄 痛 到 噴 晒 水

莊思敏講到請林敏驄食「波餅」，笑言零尷尬更大讚對方風趣：「同大師（林敏驄）冇合作過，佢個人very nice，好搞笑。今次個角色幾得意，係個刁蠻有錢女，但冇腦到頂點，會炫富，結果畀人綁票，過程中遇到呢幾個太空艙室友，佢哋救我之後反而發生好多意外。」而電影公司老闆蕭定一與合資的愛奇藝代表亦有到場支持，更與台前幕後開香檳慶祝煞科。

咁撚硬頭都爆啦

淫婦

[black]有得屌實屌[/black]

當日佢係美女廚房逼個細路食，食到人地入廠

噴落對波到

可惜係借鏡唔係本人

撞本人撞到腦震盪點算

會唔會撞到舊膠移位跌左落個肚到